鬼佬鬼婆一向真係鍾意d黃種人蒙豬眼樣衰衰咁,泡菜狗咁都拎黎打飛機?你地有幾自卑?

喂! 之前講緊個日本oricon細碟榜冠軍幾個月都冇泡菜份, 有晒實例又唔敢再入去反駁
究竟泡菜狗有幾自卑? 會唔會一唔係潮流一輸就要搵洞捐?

唔洗理啲過街老鼠刷存在感

車,呢度有邊個祟日既人好似d自卑泡菜狗咁話自己捧果d係某個市場好勁姐?
你搵俾我睇喇,搵唔都就收皮啦

呀?你又想偷換概念轉移視線?

好慘,一唔夠人講就剩係識鬧人

韓國屌打咗日本差唔多十年 ching係時候要面對現實

(show blocked user-瀧野由美仔)

又轉重點去日本喇，泡菜狗幾時先懂得正面面對每一次既質問？

跟風狗一輸就唔敢面對條問題？你地其實係真係欣賞娛樂藝術定係一味盲目跟風為左贏面子？

又要block又要睇，我就唔會咁柒

邊仔ho ball 快啲開你十幾個ac洗佢版 唔好再喺其他post洗版啦

block人block到你咁死唔斷氣咁既跟風狗都係第一次見，眼界大開，宜家唔夠人講仲要屈人添
你地其實有幾咁在乎自己個面子？有人講d理論出黎反駁到你地既所謂跟風品味，一唔夠人講就轉移話題，人身攻擊，老屈，乜都做齊，做贏波球迷就唔好做得咁低莊啦好心